[合群聚之力] 一人一個對付被跳樓自殺嘅方法

以下內容只有回覆之後才可瀏覽

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

每人寫一封絕不自殺書比父母或者好朋友袋住!!
(以前好似有on9學校叫生簽我同意不自殺)

用tg個新功能寫不自殺聲明

其實咁講法，依家隨便推人落街都冇辦法查到?

咁其實check返cctv就咩都知
市民有知情權

推下